﻿Esse é um sistema desenvolvido para a matéria de Sistemas Distribuidos, que tem por finalidade ser um painel administrador de um sistema de automação predial.
O administrador poderá cadastrar, listar e remover, regras, nós e dispositivos. Assim como ver os logs dos dispositivos.
O diferencial desse sistema é que tem uma tela dashboard, onde mostra as informações provindas dos Dispositivos cadastrados, em tempo real.